所有移民撚都係港豬蝗蟲，守護香港齊上齊落先係黃絲初衷

每一個地方都有問題，但用前人血同生命換取幸福，但移民撚走去freerider

留港交税養上面 買野打後生最叻

樓豬扮撚完喺福岡做工程，就扮喺東京做IT，福岡係咩環境就乜撚都答唔出，做打手又唔溫下書先，屌你老母淨係識得話多共用account

共慘黨怕外匯流失啊？你嘅任務係一星期四個反移民posts？任務失敗就快撚啲死啦

每個posts都按非任務accounts嘅回覆量計收入，樓豬喺牆內見識少乜撚都唔識扮就唯有挑釁大家搏各位回覆，大家毋須理會樓豬。反正廢蝗一般短命，樓豬遲早冚家剷

死公屋仔，自己走唔到想攬埋人地撲街？含撚啦